預訂左數位 TLOU2 既巴絲收到退款未？

八卦下

通常連仔越反

開賣就越高

開賣果陣，記住鞭我屍

留名等睇到時一堆人真香

我唔鞭你地屍
如果你有玩
我相信你已經得到應得既懲罰